Het de muren waren bekleed met boekenkasten van rozenhout, opgelucht door vuurverguld materiaal en Wedgwood-plaques; sommige volumes waren van onschatbare waarde; en de bibliotheek, als geheel, was een beroemde.
